[
    {
        "question": "আপনি কি দয়া করে আমায় এক গ্লাস জল দেবেন ?",
        "words": {
          "4": "you",
          "1": "me",
          "3": "water",
          "2": "shall",
          "5": "Will",
          "6": "give",
          "7": "of",
          "8": "kindly",
          "9": "to",
          "10": "a",
          "11": "with",
          "12": "full",
          "13": "glass"
        },
        "answers":[[5,4,8,6,1,10,13,7,3],[5,4,8,6,10,13,7,3,9,1],[5,4,6,1,10,13,7,3,8],[5,4,6,10,13,7,3,9,1,8]]
    },
    {
        "question": "শিখেরা নির্ভীকভাবে লড়েছিল",
        "words": {
          "4": "Sikhs",
          "1": "bravely",
          "3": "was",
          "2": "the",
          "5": "fought",
          "6": "has",
          "7": "Sikh",
          "8": "fights",
          "9": "brave"
        },
        "answers":[[2,4,5,1]]
    },
    {
        "question": "সুস্মিতা তার ইতিহাসের পড়া পুরোপুরি তৈরী করেছে",
        "words": {
          "4": "Susmita",
          "1": "her",
          "3": "lessons",
          "2": "to",
          "5": "the",
          "6": "has",
          "7": "fully",
          "8": "history",
          "9": "prepared",
          "10": "prepares"
        },
        "answers":[[4,6,9,1,8,3,7],[4,6,7,9,1,8,3],[4,6,9,7,1,8,3]]
    },
    {
        "question": "বেশী দূরে যেও না",
        "words": {
          "4": "far",
          "1": "too",
          "3": "do",
          "2": "farly",
          "5": "go",
          "6": "you",
          "7": "not",
          "8": "the",
          "9": "to"
        },
        "answers":[[3,7,5,1,4]]
    },
    {
        "question": "আমি এটা আগে শুনেছি",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "before",
          "3": "today",
          "2": "heared",
          "5": "have",
          "6": "this",
          "7": "hard",
          "8": "early",
          "9": "heard"
        },
        "answers":[[4,5,9,6,1]]
    },
    {
        "question": "এই কাজের জন্য রবীনই যথেষ্ট",
        "words": {
          "4": "work",
          "1": "is",
          "3": "for",
          "2": "Robin",
          "5": "the",
          "6": "enough",
          "7": "this",
          "8": "good",
          "9": "of",
          "10": "only"
        },
        "answers":[[2,10,1,8,6,3,7,4],[2,10,1,6,3,7,4]]
    },
    {
        "question": "যত তাড়াতাড়ি সম্ভব, ওষুধ আনো",
        "words": {
          "4": "medicine",
          "1": "soon",
          "3": "bring",
          "2": "the",
          "5": "as",
          "6": "as",
          "7": "quick",
          "8": "possible",
          "9": "you",
          "10": "to",
          "11": "take",
          "12": "quickly"
        },
        "answers":[[3,4,6,1,5,8],[3,4,5,1,6,8],[3,4,5,12,6,8]]
    },
    {
        "question": "আশা দীপককে যত জোরে পারে মারল",
        "words": {
          "4": "Asha",
          "1": "Dipak",
          "3": "hard",
          "2": "to",
          "5": "hardly",
          "6": "beat",
          "7": "as",
          "8": "as",
          "9": "beated",
          "10": "possible"
        },
        "answers":[[4,6,1,7,3,8,10],[4,6,1,8,3,7,10]]
    },
    {
        "question": "সকলের সঙ্গে যতটা সম্ভব সুন্দর ব্যবহার করা উচিৎ",
        "words": {
          "4": "behaviour",
          "1": "one",
          "3": "all",
          "2": "nicely",
          "5": "nice",
          "6": "behave",
          "7": "as",
          "8": "as",
          "9": "with",
          "10": "should",
          "11": "possible"
        },
        "answers":[[1,10,6,9,3,8,2,7,11],[1,10,6,9,3,7,2,8,11],[1,10,6,7,2,8,11,9,3],[1,10,6,8,2,7,11,9,3]]
    },
    {
        "question": "কিভাবে যথাসম্ভব সহজভাবে মানুষের সঙ্গে মিশতে পারা যায় ?",
        "words": {
          "4": "one",
          "1": "we",
          "3": "with",
          "2": "how",
          "5": "as",
          "6": "as",
          "7": "mix",
          "8": "possible",
          "9": "people",
          "10": "can",
          "11": "simply",
          "12": "simple"
        },
        "answers":[[2,10,4,7,3,9,6,11,5,8],[2,10,4,7,3,9,5,11,6,8]]
    }
]